msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-slimbox2 1.0.3.4 繁體中文語系\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-01 20:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 殺氣の迷惘︱http://shachi.tw <shachitw@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminmenu.php:67
msgid "Image {x} of {y}"
msgstr "Image {x} of {y}"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminmenu.php:68
msgid "27,88,67"
msgstr "27,88,67"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminmenu.php:69
msgid "37,80"
msgstr "37,80"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminmenu.php:70
msgid "39,78"
msgstr "39,78"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:9
msgid "WP Slimbox2 Plugin"
msgstr "WP Slimbox2外掛"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:39
msgid "Settings Saved"
msgstr "設定儲存"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:46
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:51
msgid "Settings"
msgstr "WP Slimbox2：設定"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:55
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:56
msgid "Description"
msgstr "選項"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:62
msgid "Use the various options above to control some of the advanced settings of the plugin"
msgstr "使用各種設定來控制外掛的功能<p>如需WP-Slimbox2的安裝、使用教學請參考<a href=\"http://shachi.tw/wp-slimbox2/\" target=\"_blank\">http://shachi.tw/wp-slimbox2</a><p>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:69
msgid "Autoload?"
msgstr "自動添加？"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:74
msgid "This option allows the user to automatically activate Slimbox on all links pointing to \".jpg\", \".jpeg\", \".png\", \".bmp\" or \".gif\". All image links will automatically be grouped together in a gallery according to the selector chosen below. If this isn't activated you will need to manually add <b><code>rel=\"lightbox\"</code></b> for individual images or <b><code>rel=\"lightbox-imagesetname\"</code></b> for groups on all links you wish to use the Slimbox effect. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "允許外掛自動在Slimbox支持的  \".jpg\", \".jpeg\", \".png\", \".bmp\", \".gif\" 副檔名的圖片連結中將自動插入rel=\"lightbox\"。如果沒有勾選這個設定，你必須在圖片的代碼中手動加入 <b><code>rel=\"lightbox\"</code></b>或 <b><code>rel=\"lightbox-imagesetname\"</code></b>。<b>默認是禁用。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:79
msgid "Enable Picasaweb Integration?"
msgstr "整合 Picasaweb？"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:84
msgid "This option allows the user to automatically add the Slimbox effect to Picasaweb links when provided an appropriate url (this is separate from the autoload script which only functions on direct image links). <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "替從Picasweb連結的圖片自動添加Slimbox效果（這是獨立於自動讀取腳本，只有對圖片連結有效）。<b>默認是禁用。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:89
msgid "Enable Flickr Integration?"
msgstr "整合 Flickr？"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:94
msgid "This option allows the user to automatically add the Slimbox effect to Flickr links when provided an appropriate url (this is separate from the autoload script which only functions on direct image links). <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "替從Flickr連結的圖片自動添加Slimbox效果（這是獨立於自動讀取腳本，只有對圖片連結有效）。<b>默認是禁用。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:99
msgid "Loop?"
msgstr "圖片循環？"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:104
msgid "This option allows the user to navigate between the first and last images of a Slimbox gallery group when there is more than one image to display. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "在最後一張圖片和第一張圖片間做一個連結，可以循環的觀看圖片。 <b>默認是禁用。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:109
msgid "Overlay Opacity"
msgstr "背景的深淺度"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:116
msgid "This option allows the user to adjust the opacity of the background overlay. 1 is completely opaque, 0 is completely transparent. <b>Default is 0.8.</b>"
msgstr "調整在圖片放大後，在圖片後方背景色的深淺度。1是完全不透明；0是完全透明。<b>默認是0.8。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:121
msgid "Overlay Color"
msgstr "背景的顏色"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:127
msgid "This option allows the user to set the color of the overlay by selecting your hue from the circle and color gradient from the square. Alternatively you may manually enter a valid HTML color code. The color of the entry field will change to reflect your selected color. <b>Default is #000000.</b>"
msgstr "調整在圖片放大後，在圖片後方呈現的背景顏色。你可以直接在框框中打上顏色代碼，也可以點選圈圈＋框框來選擇。<b>默認是＃000000。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:132
msgid "Overlay Fade Duration"
msgstr "背景加載的時間"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:139
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the overlay fade-in and fade-out animations, in milliseconds. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "調整背景在載入和淡出所花的時間。以毫秒為單位。<b>默認是400。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:144
msgid "Resize Duration"
msgstr "調整長寬的時間"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:151
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the resize animation for width and height, in milliseconds. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "調整光箱本體在載入圖片時，調整至圖片原始大小所需的時間。以毫秒為單位。<b>默認是400。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:156
msgid "Resize Easing"
msgstr "調整緩衝"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:163
msgid "This option allows the user to adjust the easing effect that you want to use for the resize animation (easings other than swing load an additional jQuery Easing Plugin). Many easings require a longer execution time to look good, so you should adjust the resizeDuration option above as well. <b>Default is swing.</b>"
msgstr "選擇你要使用的調整動畫（jQuery需要緩衝插件）。許多效果完成好需要較長的執行時間，所以你應該調整到適當的選項。<b>默認是swing。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:168
msgid "Initial Width"
msgstr "原始寬度"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:173
msgid "This option allows the user to adjust the initial width of the box, in pixels. <b>Default is 250.</b>"
msgstr "調整光箱未載入圖片時的寬度（長）。以像素為單位。<b>默認是250。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:178
msgid "Initial Height"
msgstr "原始高度"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:183
msgid "This option allows the user to adjust the initial height of the box, in pixels. <b>Default is 250.</b>"
msgstr "調整光箱未載入圖片時的高度（寬）。以像素為單位。<b>默認是250。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:187
msgid "Image Fade Duration"
msgstr "圖片載入的時間"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:194
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the image fade-in animation, in milliseconds. Disabling this effect will make the image appear instantly. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "調整光箱載入圖片所需的時間。以毫秒為單位。禁用此效果則圖片瞬間呈現。<b>默認是400。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:199
msgid "Caption Animation Duration"
msgstr "標題載入的時間"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:206
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the caption animation, in milliseconds. Disabling this effect will make the caption appear instantly. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "調整光箱載入下方標題所需的時間。以毫秒為單位。禁用此效果則標題瞬間呈現。<b>默認是400。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:210
msgid "Image Caption Source Order"
msgstr "圖片標題來源"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:226
msgid "This option allows the user to select the order in which to search various locations for the caption text. If you'd like no caption just select \"None\" in the first block. You can also leave out an option by replacing it with \"None\", but be sure to place any option you'd like to search in front of it. If a caption can't be found, and \"None\" wasn't selected, it will default to the URL (\"href\"). <b>Default is \"a-title\", followed by \"img-alt\", \"img-title\", and \"href\".</b>"
msgstr "選擇標題的顯示順序。如果不想顯示標題在第一個框張選擇\"None\"。如果沒有標題且沒選擇\"None\"，則用默認的 URL (\"href\")來表示。<b>默認是 \"a-title\", 其次是 \"img-alt\", \"img-title\", and \"href\"。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:231
msgid "Caption is URL"
msgstr "標題是URL"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:236
msgid "This option will render the caption as a hyperlink.  <b>Default is Enabled.</b>"
msgstr "光箱左下方顯示的標題﹛圖片說明（alt）｝以超連結方式呈現。 <b>默認是開啟。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:240
msgid "Autoload Selector"
msgstr "自動加載選擇"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:245
msgid "This option allows the user to change how images are grouped when autoload is enabled. It uses jQuery selectors, as described <a href=\"http://api.jquery.com/category/selectors/\">here</a>. <b>Default is \"div.entry-content, div.gallery, div.entry, div.post, div#page, body\".</b>"
msgstr "當自動載入設置時，圖片該如何結成群組（載入）？它是使用jQuery選擇器，<a href=\"http://api.jquery.com/category/selectors/\" target=\"_blank\">相關描述</a>。<b>默認是 \"div.entry-content, div.gallery, div.entry, div.post, div#page, body\"。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:250
msgid "Counter Text"
msgstr "文字標註"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:255
msgid "This option allows the user to customize, translate or disable the counter text which appears in the captions when multiple images are shown. Inside the text, {x} will be replaced by the current image index, and {y} will be replaced by the total number of images in the group. Set it to false (boolean value, without quotes) or \"\" to disable the counter display. <b>Default is \"Image {x} of {y}\".</b>"
msgstr "在光箱左下角顯示目前觀看的是第幾張圖片和圖片的總張數。 {x} 是正在觀看的是第幾張圖片， {y}是總圖片數。設置false或 \"\"是禁止顯示。<b>默認為\"Image {x} of {y}\"。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:259
msgid "Close Keys"
msgstr "快捷鍵-關閉"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:264
msgid "These options allow the user to specify an array of <a href=\"http://www.webonweboff.com/tips/js/event_key_codes.aspx\" TARGET=\"_blank\">key codes</a> representing the keys to press to close or navigate to the next or previous images.</p><p>Just select the corresponding text box and press the keys you would like to use. Alternately check the box below to manually enter or clear key codes.</p><b><p>Default close values are [27, 88, 67] which means Esc (27), \"x\" (88) and \"c\" (67).</p><p>Default previous values are [37, 80] which means Left arrow (37) and \"p\" (80).</p><p>Default next values are [39, 78] which means Right arrow (39) and \"n\" (78)."
msgstr "使用鍵盤快捷鍵來關閉暗箱效果、下一張圖片、上一張圖片，具體參照<a href=\"http://www.webonweboff.com/tips/js/event_key_codes.aspx\" TARGET=\"_blank\">key codes</a>。<p>只需選擇相應的文本框然後按下鍵盤上的按鍵就能自動輸入鍵盤相對應的代碼。</p><p><b>默認關閉代碼為： [27, 88, 67] 意思是Esc代碼為(27)， \"按鍵x\"代碼為 (88) ，\"按鍵c\"代碼為(67)。</b></p><p><b>默認上一張代碼為：  [37, 80] 意思是 向左 的代碼為(37)，\"按鍵p\"代碼為 (80)。</b></p><p><b>默認下一張代碼為：  [39, 78] 意思是 向右 的代碼為(39)，\"按鍵n\"代碼為 (78)。</b></p>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:265
msgid "Enable Manual Key Code Entry?"
msgstr "啟用手動填寫？"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:265
msgid "That key has already been defined."
msgstr "這個按鍵已經被使用了。"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:269
msgid "Previous Keys"
msgstr "快捷鍵-上一張"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:275
msgid "Next Keys"
msgstr "快捷鍵-下一張"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:281
msgid "Enable on mobiles?"
msgstr "啟用手機模式？"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:286
msgid "This option enables Slimbox on mobile phones. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "在手機上也能使用 Slimbox ？<b>默認是禁用。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:290
msgid "Maintenance mode"
msgstr "維修模式"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:295
msgid "This option enables a maintenance mode for testing purposes. When enabled slimbox will be disabled until you enable it by appending <b><code>?slimbox=on</code></b> to a url. It will then remain on until you disable it by appending <b><code>?slimbox=off</code></b> to a url, you clear your cookies, or in certain cases you clear your browser cache. This setting only impacts things at an individual vistor level, not a site wide level. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "此選項為維修模式適用於測試。已經啟用的slimbox將被禁用，你可以在圖片代碼內手動加入<b><code>?slimbox=on</code></b>來啟用。此效果會直到你在圖片代碼內手動加入<b><code>?slimbox=off</code></b>。清除你的cookies或你瀏覽器的緩存時失效，這效果只對當前訪問者有效。<b>默認是禁用。</b>"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:303
msgid "Update Options"
msgstr "更新設定"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:307
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:318
msgid "Check out the <a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2-user-guide\">WP-Slimbox2 User Guide</a>!"
msgstr "查看<a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2-user-guide\"  target=\"_blank\">WP-Slimbox2的使用手冊</a>!"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:319
msgid "Support is graciously being hosted at <a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?board=6.0\">PixoPoint.com</a> I'll make an effort to stay apprised of any questions that may arise."
msgstr "支持正在舉行的討論區在 <a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?board=6.0\"  target=\"_blank\">PixoPoint.com</a>。我將作出努力，替各位解決可能出現的問題。"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:320
msgid "The plugin webpage can be found at <a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2\">TransientMonkey.com</a>, feel free to leave comments, but don't post support questions, that's what the forum is for! Stay tuned in to all new Transient Monkey projects!"
msgstr "此外掛網頁在 <a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2\" target=\"_blank\">TransientMonkey.com</a>，隨時留下意見，但不要張貼支持問題，這就是該論壇！請繼續收看新的項目！"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:321
msgid "If you'd like to add or update a translation to WP-Slimbox2, please visit <a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?topic=1383.0\">this forum</a>. The more people who can easily use this plugin the better!"
msgstr "如果你想新增或更新翻譯此WP-Slimbox2，請訪問<a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?topic=1383.0\" target=\"_blank\">此論壇</a>。越多人時將可輕鬆地使外掛越好！"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:324
msgid "11145898"
msgstr "11145898"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:325
msgid "en_US"
msgstr "en_US"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:325
msgid "The safer, easier way to pay online!"
msgstr "更安全、方便的線上付費方式!"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/adminpage.php:328
msgid "Support this plugin!"
msgstr "贊助此外掛！<p>此外掛wp-slimbox 2的繁體中文語系檔是由<a href=\"http://shachi.tw\" target=\"_blank\">殺氣</a>翻譯而成。"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:94
#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:135
msgid "default/prevlabel.gif"
msgstr "default/prevlabel.gif"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:95
#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:135
msgid "default/nextlabel.gif"
msgstr "default/nextlabel.gif"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:96
#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:135
msgid "default/closelabel.gif"
msgstr "default/closelabel.gif"

#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:97
#: C:\Users\shachi\Desktop\wp-slimbox2/index.php:135
msgid "LTR"
msgstr "LTR"

